各位手足夠鐘返屋企食晚飯喇

聽日仲要早起身返工，
大家唔好玩咁夜